應該唔應全力爭取BNO既居英權，只需要問自己幾個問題

同英國政府deal易過同共產黨deal大家同唔同意?
爭居英權易過同共產黨爭真普選大家同唔同意？
同意就9月1見喇! 想要又唔出來邊個幫你呀，失敗主義既乜都唔好做，返屋企訓喇

幫推

同共產黨爭真普選= 冇可能

連登勝利，共產黨完全倒台，解放全中國 = 有可能

幫大家爭居英權，再建真普選社區 = 亦有可能

大家理想一致，齊上齊落

試著不要說 推

試著說 9月1見

就算佢話俾你，香港人都唔會對港共有信心
狼來了

元朗 北角 荃灣 將軍澳 相繼出現恐襲

BNO 持有人生命受極大威脅，必須立即平權

9月1見

9月1要人呀

領事館職員都比人捉埋

9月1日見

推！

為左香港好就簽，唔係次次美國都咁好人幫香港，當有大批BC喺香港，英國唔會為左唔得罪中共而唔出聲。
我地要喺10月1日前平權

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登